西環慢慢由藍變黃

手足走咗去銅記之後，班狗唔走，班街坊出嚟屌鬼，西環慢慢由藍變黃

44:50

手足加油呀

推